有無iphone用家彈左句電訊商更新

更唔更新好

咩台? 3台有陣出嚟

唔知係咪5G

Iphone都未有5G

SmarTone 有，已更新。

有無寫更新啲乜？

耐不耐都有彈出嚟

冇寫

same same